輿論戰手足的宣言

代post一位輿論戰戰友的心聲😁

"我們將不惜一切代價保衛香港本土，我們將在香港任何地方作戰，我們將在敵人(黑警）的後面作戰，我們將在網上和街頭作戰，我們將在山區掛直幡作戰。我們絕不投降！"

香港加油

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！